其實閪女人有無唔妥志效做隊長?

一線團好似得佢地唔係年紀最大做隊長
以閪女人性格一定好嬲

想問好耐, 但一直諗唔到點表達
多謝樓主

女人有閪 所以閪有咩問題

之前有排同閪女人訓果陣佢話有少少

實有但唔敢做出面
所以咪遷怒於多賢

個閪叔唔叔
死唔死魚

其實你唔哈韓，根本關你鬼事咩？

怯者憤怒，抽刃向更弱者

閪女人就算幾閪都好 都係閪多腎一個姐
其他人不知幾好

你係咪無睇過佢係sixteen閪子喻閪得幾閪利

example

唔記得轉account呀

支瑜紅左佢咪痴埋去LO

戇鳩，隊長分多啲錢？
有隊長同ace揀，老閪都鳩衝ace啦
隊長要兼顧好多嘢

佢做隊長個團好快散

ok la 試過男人婆最正

下面表哥

有 條臭閪乜撚野都唔妥

好醜樣

隊長呢d野, 都係掛個名姐, 好似冇咩唔同